香港仲有無高質既插畫睇？

身邊啲朋友成日睇身高差既情侶畫
反而呢家比較高質插畫越黎越少
眼見啲圖字仲多過畫

面具他她？

獻醜

離離去去都係呢啲

我朋友畫

好高汁 有無ig睇多啲

但我講緊既係成班港女睇緊身高差個啲

ig:makosola

希望你地鍾意，不過無人鐘意都照畫架喇屌

我覺得香港叫出名又幾靚既有謝晒皮 kazy 含蓄
仲有無其他介紹

kazy水彩幾靚

當袁生死架

我都覺 畫風好靚

佢係漫畫界既不倒翁

當新註冊死架?

巴打點睇現時畫畫既狀況
其實我見好多人都開始畫插畫 IG更多

其實我淨係見到一堆人係到放閃作為一條撚樣，自然無興趣睇人幾幸福

我想睇到既係人地用心血畫，有愛既作品
唔一定要搞笑諷刺又唔一定要色情灰暗
唔一定係漫畫唔一定係插畫

我唔信香港淨係會出到一個門小雷

其實仲有班人畫紋身畫漫畫搞平面好正

鬼仔叫art、painting，good、awesome
香港叫畫公仔，廢柴，興趣搵唔到食

明啦屌，唔洗多講

門小雷真心正

最近啲幾格漫畫好正

Kazy

呢個真係好撚正 數漏咗佢

佢錄左畫線條個啲筆順 順到喊
真係台下十年功

呢啲想睇啲有心畫畫既人已經少之有少
我見有啲畫到好靚既偏偏無人欣賞
小畫家幾條線既就幾千讚 咩眼光

我的港女老婆個咳神畫功都好靚其實
見到佢啲手繪